---
date: '2002-09-26'
excerpt: On avait prévu au début du mois d'Août une soirée chat autour du thème du prochain zelda développé par la ZSTEAM et pas mal d'entre vous...
tags:
- solarus
title: Vous voulez parler de ZS2 ?
---

On avait prévu au début du mois d'Août une soirée chat autour du thème du prochain zelda développé par la ZSTEAM et pas mal d'entre vous partaient en vacances...

Cette fois-ci, aucune excuse n'est tolérée pour ne pas assister à cette grande soirée sur le chat de ZS le Samedi 5 Octobre 2002 à 21h00 (heure française) et 15h00 (heure québécoise). Vous pourrez librement poser vos questions à l'équipe de création et en savoir un peu plus... Ne manquez pas ça, notez-le vite dans votre agenda !
